有黃底教育中心俾藍絲針

link:

唔止文匯，依家好多藍絲群都喺度講緊，搞搞下唔知會唔會搞埋啲學生同老師

嗰堆學生仲要全部都細路仔嚟

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

推

幫推!

出到第三個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

Push

啲藍絲喺fb 討論

成件事真係痴撚線，不過腦殘嘅真係好難用常理理解

自推

而家生得細路嘅大多數都係藍

日日睇完堆藍絲
我覺得堆手足都on9
點解會為班過時垃圾賣命
犧牲自己

撚得閒同佢哋賣命
光復後立例所有藍屍都叛國罪

呢D 算唔算黑社會手法抹黑正當商人

放逐返去中國

佢地錯左汽油彈英文😂

勿膠

成個香港藍絲起碼估成大半
仲有得救咩

知唔知咩係光復？

光復就係要啲毒瘤唔存在。香港無曬藍絲，就真係得救啦。

光復左堆藍屍黃過你同我都得
實日日舉美國旗滿口特朗普好野

睇返以前cap圖記錄

支那都唔撚收呢啲垃圾啦
放去南極國際地方啦

推返